台灣菠蘿真係好好食

又甜又多汁
唔酸
最緊要係原個買返黎去皮係唔洗飛釘
去完皮就食得

依家邊度有得買

誠哥

有冇其他選擇

10蚊個超抵

蕭生

hktvmall啲門市都應該仲有

今日喺旺角朗豪坊對面個市集都見到有台灣鳳梨賣

奔墟？

唔會去奔墟啦

點去皮？普通生果刀仔夠做？

用chef knife，好易去的

1:38 -

刀仔夠做

我買個隻啲釘少過片入面好多
唔洗打橫界

我都係
30蚊

17嘅鳳梨好食

好多黃店選擇啊

好消息！

台灣同事在屏東成功採購金鑽鳳梨:pineapple:

$360/箱（10kg 7-9個）

$50/個、$90/2個

預計三月尾至四月初會到港

數量有限先到先得啊～

咁點解要食金鑽鳳梨？

好簡單

1: 肉質細緻、酸度低，維生素C及葉酸含量高，女生養顏恩物

2: 好味

3: we love Taiwan :heart:️

網站購買連結

WhatsApp 落單 tel 94459125

:round_pushpin:蔣瑪姬元朗店自取地址：

新界元朗同樂街10-16號 地下i號舖

:clock1: 營業時間：
週一至週五：9:00 - 19:00
週六週日： 9:00 - 20:00

#金鑽鳳梨
#台灣美食代購